燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

首先, 政府想毀滅郊野公園好耐
依家有人想幫佢做埋
燒完山環評就寫生態價值極低
又可以起樓比新移民住

另外, 毀滅埋水塘
郊野公園附近就係水塘
無左郊野公園, 就可以用水質會受污染做借口
廢左個水塘,
變相廢埋你香港食水自給自足既能力

又可以屈係抗爭者做恐怖份子, 又可以斷你水
政府何樂而不為?

核彈都唔割
唔係比你濫用黎做D唔係對準政權既野
咁多竇你唔, 你走去burnhill?
你話唔係對家做我都唔信囉

認同比個正皮我

推呀

政府自己派人燒

做過要環評project 既兄弟
一聽就知有無道理啦

燒山今次唔撚掂

又話自己想對準每日150
結果燒D地起樓比佢地住

邊撚個傳蕭生呀，要燒都燒狗屋啦，無野呀

槍口一致 係港共自編自導既

［記者！］香港抗爭者就9.11流言之聲明

做好文宣就係呢家唯一可以做嘅事

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

根本係幫對家做野

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

推

Pish

燒乜撚嘢山

效區係香港既天然寶貴資源
每一個香港人都有份

唔係攬炒既對象

攬炒係隊準備建制既得利益攬住既野